邊撚個話分手要聽慘情歌

dllm聽sweet嗰啲先傷到入心

加油

應該要聽啲興奮歌沖淡悲傷嘅心情

long d真係難keep?

走 我沒有阻止理由

聽禪院鐘聲

我以為乜都就佢就可以keep到… 明明已經就哂佢 佢話唔鍾意我迫得佢太緊所以home sick到死嘅時候都忍住冇係咁搵佢… 但原來一段關係真係唔係其中一邊付出就可維繫到

聽sweet歌越聽越傷心先爽

三個月了

我都係聽sweet歌

又奀又搖撬兩撬